就黎開學了 大家屌警嫂果d無所謂 個細路係冇得簡嫁

細過大家都比人恰過
童年陰影真係好傷
點知會唔會搞到香港多一個痴線佬斬人

而且警嫂係自願嫁狗
個細佬係比人生出黎冇得簡

我唔明點解個叫人排斥警犬細路個post點解咁多人撐
大家應該同化佢地做黃絲
而且依家跟本好多警狗細路都黃絲黎
搞到佢同佢屋企罵交
返工又比人屌
返到屋企又比個仔屌
激佢地都好

大家做過學生都知比人排斥真係好慘
唔好因為佢老豆係警察害左個細路一生

Sor 1999

多謝提醒

禍必及…………

認真咩？
有幾多住警宿既巴打報過料比我地
當初又有幾多住圍村既巴打叫我地小心

咁樣害埋佢地公平咩

比黑警用酷刑侮辱/非禮果d 手足有冇得揀？

好簡單
唔會屌個細路
但會係佢面前係咁屌佢老豆老母
咪睇下你個仔揀親人定公義囉

希望個小朋友返屋企識勸個老竇辭職，做返個好人

校友真係冇成本?唔好做犯法野
學校至多請你出校門 第2日再入番
除非佢出禁制令?
咁多校友慢慢出囉
反而個學生就

好似又幾岩.

如果個靚仔都係藍c,
先唔好同佢玩?

香港人都好慘
政府同特首無一個係自己投票揀出嚟

阿SIR
你好驚自己D仔女俾人搞咩??
你搞人D仔女就得
人地搞返你 就牙痛咁聲呀??

要玩狗仔了

唔知啊，唔知啊，唔想知啊

你地咁同共產黨禍三代有乜尻分別呀
屌你地
支拿已經係咁
香港唔好又變成咁

冇左右眼既女仔有得揀咩
禍必及

強烈呼籲所有記者朋友聽日開始杯葛黑警記招

下，屌你老母

哦
叫你老豆或者老母quit 囉

佢唔撐警咪唔杯佢咯

市民比人斬 比人射爆眼珠 有冇得揀？

個老人家比係醫院受酷刑 有無得揀？

女手足比人係狗屋非禮 有無得揀？

禍必及妻兒呀屌你老母

含撚啦屌你老母 俾差佬打又有得簡? d 女義士俾差佬非禮又有得簡? 係屋企食催淚彈又有得簡? 俾差佬射爆頭又有得簡? 出入小心d呀

比人射爆眼球 有無得揀？

貼下連儂牆比人斬 有無得揀？

好多俾狗打既市民 夠係老豆老母既細路?
佢地唔傷? 斷骨 爆眼
點解你就可以搞鳩人地細路
你自己細路又怕俾人搞?

如果肯反正就唔搞

On9
咁撚大方啊

婦人之仁死開啦
使唔使代啲黑警多謝你呀

721係元朗經過比人打 警狗無起訴任何白衫人 有無得揀？

btw 驚呀？移民返大灣區囉 包冇人搞佢地
你就自己坐鳩鐵返去 返正一小時生活圈
快過將軍澳入屯門

中小學識幾個老豆係狗既個仔都會特別串
成日蝦蝦霸霸咁撚樣
你同我講無辜

推

30個比狗打撚到骨折 有無得揀？

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

樓主縮返入狗老母個子宮啦

大義滅親，脫離關係，保良局大門會為受影響子女打開！

被人打嗰啲有冇得揀？
如果為仔女着想就早日辭職啦
請善用不推文功能

咁唔好俾佢大個到就得啦

哦
爆眼手足都係人地個女
爆臉手足都係人地個仔

狗仔唔建議欺凌
要好似古代捉戰俘打仗咁
個個星期六日捉佢地發夢企最前
要佢老豆親手喂仔女食彈
要班仔女親眼睇清佢老豆係一個禽獸不如嘅賤種

市民被白衫打有得揀?

ON9 LOGIC

dont push 唔好再理個弱智

比人斬嘅有無得揀呀

逼佢地細路睇黑警精華片

香港人有冇得揀？

有人唔做去做狗

無一個係無辜

dont push

就係要當面屌鳩佢老豆老母!

吹咩

佢老豆老母出黎承擔責任咪唔撚搞佢地囉

屌你老母啦，死左膠

佢地打人地既仔女果陣有無諗過呢樣野

咁驚就叫自助d仔女唔好出街囉

係好人既 一早辭職
唔好講乜撚柒無得揀要養家
真係養家入地盤做 出黎由低做起
而唔係拎屋企做擋箭牌黎做藉口

禍必及妻兒唔係得個講字。

唔好郁手打
畀狗捉到好煩
係學校排擠杯葛仲好

父母無得揀 但政府立場可以自己揀
作為香港人 基本獨立思考應該要有

禍必及家人

大家唔好再推呀
犬兒女好慘
返學就永遠自閉 成一角

好似個阿外國籍個女個體育老師咁

咁只屌藍絲細路囉，咁我都識啲父母係狗嘅深黃嘅

要怪就怪佢老豆老母唔好好做人累埋佢自己

驚咪唔好返學囉
再唔係咁叻自己起一間犬二代學校

係個時勢做咁邪惡既工種就預左全家比人杯啦

強烈建議老師做公民教育
上堂做黑警放映會
俾班狗既子女睇到佢老豆老母做左咩
自行道德審判老豆老母

禍必及妻兒

quit冇撚用
承擔翻所有責任，包括刑責

齋quit唔受

karma

非洲細路都無得簡 條命生成 無得怨

唔會杯佢

不過 恥與為伍

人道黎講 我地唔可以公開表達對其之厭惡

但係冇人可以阻止我地從心底對佢地既厭惡所引發，和他們減少相處既行為

打個比喻， 我好憎食臭豆腐 ， 有人鐘意食臭豆腐，我唔可以公開批評佢食臭豆腐呢個行為，但係我地有絕對既權利，起佢食緊臭豆腐既時候或完成食臭豆腐之前離開，我離開既行為 本身不構成 主觀 或客觀上既歧視

講完

好多人嘅父母都係藍，仔女都可以係黃

Block

打柒佢都得tim呀 死警狗mon post

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

利申，斬首都唔割

五毛狗 收皮啦

幼犬都冇一隻無辜

如果個細路係深明大義，知道是非黑白，會大義滅親既

同學仔又點會杯佢恰佢，只會敬重佢

個個都會敬重佢

驚就唔好返學

Agree

推推推

真係千祈唔好欺凌啲狗仔狗女 好慘架

唔得wo sor 就係要bully狗仔
要怪就怪自己老豆老母係狗

仔女認狗做老豆老母
我地恥與為伍

行街比人仆頭有冇得揀

我哋要用 薄熙來 嘅標準去教育警察子女
當年 薄熙來 兜巴車落佢老豆 薄一波 度
學下喇

校友冇成本 學生行到邊煩到邊
睇下邊個投降先

行得正企得正怕咩比送中
行得正企得正怕咩比人恰

警犬我捉你死全家

樓主真係好撚on9

你唔做黑警 怕乜個仔比人杯？

真香港人有得揀咩？
收皮
Bb都間接受到毒彈所害

想個仔唔比人欺凌 你咪唔好做狗囉
咁撚簡單

死開啦
係都元朗白衫做

阿sir，你食屎啦

我覺得要係學界宣傳學生介紹父母職業既活動
等大家表揚下唔同職業既人士

正論
好似係

塞爾維亞人如何對付濫權警渣﹖

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：

「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

作為佢地子女 唔可以愚孝
你應該叫你老豆明辯是非
五大訴求 缺一不可

而家重要咁左膠？
自黃大仙狗宿舍出黎打街坊之後重講係無辜？

之後其他狗宿舍附近不停白色恐佈班街坊
行過就被便衣查
休班狗重要係條街亂屌人呀

咁樣係到叫人唔好搞佢地？

正所謂父債子還 禍必及家人 出得黎打人 就預左要還呀 垃圾黑警

個老豆有得揀嘛

死撚開啦 警犬必須死全家

Push

樓豬好明顯係阿SIR啦

驚就唔好俾你D仔女出街
驚就唔好俾你D仔女返學

我明啦 一定會好好地 照顧 拒地

子女受到圍屌，就要同返自己父母講
父母再決定做唔做狗

禍必及妻兒 比人捉同打班手足可憐過佢多多聲

下
你地欺凌人窮欺凌人肥果時又唔諗下人地有冇得揀，宜家先黎講欺凌唔岩？傻的嗎

利申 肥過

正路

認同，做人定做狗，俾細佬自己揀

啱呀

係呀 咁老豆老母有得揀好揀啦
唔揀就累左小朋友一世

但係我都見到好多藍絲犬子係ig發表偉論

縮返入去啦
呢個世界本來就唔公平
非洲d小朋友又自己揀呀？你去救佢地囉柒碌

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

呀蛇好驚個仔比人搞?

以為你曲 點知咁直 多謝教路

樣衰比人被蝦
唔識做人比人蝦
毒撚又比人蝦

要蝦人既理由多到數唔哂 咪講到呢個香港只有警察個仔先會比人蝦 唔通你同人講我天生樣衰我都唔想唔好蝦我 咪天真 只會打多你幾獲

禍必及全家

犬兒比人麻包袋我都唔覺有問題

細路無得揀大人有得揀
照顧小朋友係父母責任

垃圾左膠，唔好推

動物世界都係專恰老幼啦
識唔識玩架？

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

千祈唔好攪到人自殺

咁係咪屌完警嫂，叫麥麥送叫多個餐比個細路

怕人蝦咪番大陸讀書囉 你同班大陸仔講我老豆係差佬 保證你成為班上大佬

驚咪叫老豆辭職

「禍不及家人」呢句係當年做盡傷天害理之事的人自我減傷既洗腦式說話，做得衰野你預左要還，同埋係點要點還

曲直難分

佢地父母係咁，大過有樣學樣

唔搞佢地唔係問題
但要佢地認清黑白，知道佢呀爸係個咩人

個細路冇得揀，但係佢老竇有得揀
香港人都冇得揀

應該咁講
如果popo 係為左細路著想既就辭職啦
如果唔係...

驚咪唔好番學，番得學係學校出現預左啦

啊sir，叫你個仔女醒醒定定啦
隨時七點我先放佢走
好好教佢做功課

非洲小朋友都好慘，樓主有冇助養番幾件？
你有人性係好事，唔知你有冇睇過一套電影，有個士兵係戰地放過左一個細路仔冇殺到佢，最後全隊人因為佢婦仁之仁死晒
你對住極權仲可以咁潔癖
我唔係怕你害死自己
我怕你害死其他手足

你對班人渣仁慈，你估佢哋攞棍打、用槍射班手足嗰陣會唔會留手？
你係咪覺得自己好正義好高尚？
係嘅話你將呢番說話面對面同喺太古俾狗推落電梯、右眼受傷、門牙甩咗嘅手足講

我希望你俾班狗打到仆喺度成嘴血三四個大隻狗壓住嗰一刻仍然堅持你呢個諗法

2019仲有咁左膠思想嘅人
依種思想累死左幾多義士?
成大事唔可以咁婆媽
一定要禍必及家人
唔係班撚屌唔識驚
而家係打緊仗

佢老豆做得出既野唔洗還？

我自己就覺得個仔無選擇權唔應該搞
不過反正我又唔係中小學生，大家點做我都無權力控制

叫佢地番去勸9佢老豆老母，唔好再傷害香港人

驚咪唔撚好返學囉

唔割
老豆做咁多陰質野以為唔洗還?

狗隻嘅仔女都係狗
比佢哋過正常人嘅生活 用父母嘅污槽錢去補習去留學、入神科再養翻啲狗 你同我講細路無無辜？ 佢哋食人血饅頭大架 點會冇後果

留名,
等開學之後佢地班細路日日跳樓
我就日日係狗宿舍燒衣
願佢下世投胎咪做中國人

noted

巴打你最啱

政府用埋黑社會斬人，仲同佢講道義

又捉到隻
打人打得好開心?

fced樓主係狗

禍必及

樓主 你仔女驚嘅話咪唔好返學囉

佢可以唔撐佢老豆
此post已完

你地點對人地仔女 人地咪點對你地仔女 好公平呀 屌你老母

人地d仔女唔係細路
打到人地骨折，爆頭，射盲眼，腦充血
點計？

班黑警對我地班手足濫用私刑個時
有冇諗過要為自己做既野負責?

如果係手足就唔杯

唔係就禍必及妻兒

禍不及親人? 你叫共産黨改改個信用制度再黎同我地講野

禍必及妻兒
驚就唔好番學

佢老豆做唔做狗有得揀

屌你所有義士同無辜受傷市民無老豆老母生架？

我明

投過胎囉屌你老豆
點會冇得揀

同個打鳩自己嘅黑警嘅仔女做朋友

客觀講佢知佢老豆老母做左咩喪盡天良既事

樓主係警犬後代
死全家啦你

必及妻兒

要講個事實比小朋友聽
開個放映會
比佢地睇下警察有幾黑暗

612
721
811
香港警察
禍必及家

收皮啦，示威者邊個唔係無辜呀？

收皮啦

啱

針對警犬本人就可
佢d 子女就係佢必經之路貼佢老豆老母d 衰野
等佢地恥以為伍

無錯

其實你係咪就係個個警察 係咁叫人唔好人身攻擊 你唔係放過班狗下話？

Pish

樓主知唔知咩係collateral damage

10零歲細路女落街買書預左被人拉？
老人家係護老院預左食TG？
女士預左被人非禮？
男士預左被人禁低打？
人地仔女被人虐待你有冇出聲？
D狗既仔女係隻狗生出黎既 唔關事？
咁你又去屌人地高官仔女出國讀書 有外國護照？
你唔好on9啦 d狗仔女大個就變做藍絲 做我地既敵人

因果報應，天道循環，你搞人個女，咁比人搞番個仔，好公平

我地又唔係唔俾佢揀 唔岩玩咪自己同老豆老母講退學走囉
學李家超話齋 應自己評估風險

一句講晒 禍及妻兒！

你驚吖？
驚咪唔好出街囉

有辨法治到佢地就唔洗花式杯葛啦
香港法治已死，唯有walk in the dark

驚咩姐，依家又冇人諗住對你哋啲仔女做犯法嘢

但係志不同不相為友，做唔做朋友呢就好自由，啲學生自然有自己選擇，你冇得怨架喎

啲細佬咁天真
警察又咁忙唔得閒照顧佢地

希望唔好有咩事啦
大陸咁多拐子佬
呢排又放咗咁多大陸佬黎維穩

齊屌

警宿個個好似係其他紀律部隊
唔關狗隻事

但香港人都無得揀

罷課

我支持搞細佬，但可以教哋佢點明辨是非

我唔支持搞

咁啦
放過黃絲幼犬

一定要集體欺凌啦屌

禍必及家人
連坐法, 邊個提倡？

哦

禍必及…

轉校囉
搵一間全部都係狗仔既學校

學班狗官架咋
移民呀嘛

佢老豆出面打人哋啲仔女，
咁自己仔女唔撚還呀？
人哋嘅仔女就唔係人？
人哋仔女都係無得㨂先企出嚟，
仲要俾班黑警標籤暴徒、曱甴，
打爆頭、射爆眼、聞催淚彈，
要怪就怪自己有個咁嘅老豆老母

咁黑警有冇諗過市民既仔女先

牙蛇？？

為警之子女
必早年喪命

你令我手足肢體受傷
我要你妻兒心靈創傷

黑警細路無得揀
上街俾人打穿頭果班細路又有得揀?

冇錯 希望老師們都幫警二代走出心結

小朋友們，Daddy Mammy做警察既請舉手，唔需要羞恥架

大家要好好包容佢地喇

黑狗私刑嗰陣有無諗過人地有父母仔女？

同化佢做識明辨是非嘅同路人

怨你老豆囉

樓主鬼上身？咩父母咩細佬，知唔知咩係警犬世家？

「爸爸 點解你要係黑驚啊！？搞到學校無人同我玩！我憎死你！」

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

証明 WORK, 大家識做喇

如果大家嘅同學係藍屍狗 我呼籲全部人一齊欺凌佢

咁多POST話就開學
叫人唔好排斥警犬啲仔女
又有警員家屬出黎話唔好將政治帶入學校
原因係驚細路仔比人排斥

證明警員啲仔女係佢地弱點
咁多位學生識做啦

我出街無端端比人斬
我有冇得揀？

出黎果班義士都係細路
佢地有得簡？

怪只怪個老母口臭，如果唔係點會俾人起底呀

同意
有人開始笠水帶風氣

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

好人好者使乜驚

有無狗仔女既學校同班可以睇下好想保護佢地

同意

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

push

狗仔狗女好撚威威，一定要識下
對付唔到狗咪對付狗仔狗女囉
正如狗對付唔到鄉黑咪對付學生

一樣道理

人地d仔女唔係人啊
佢地又有無得揀啊

支持警嫂就幫手接放學

抵撚死

贊成唔屌狗仔 佢地都冇得揀邊個做老豆
利申：有frd老豆係狗 我ig都懶理 照屌

玩狗仔

你都On9

左膠

戇鳩

禍必及！！要比班狗感受下家人俾人無理對待的感受。

唔禍及埋d狗仔
黑警會知自己有錯？
如果有狗仔有良知有人性
佢會逼到自己老豆唔做
除非佢公開支持市民
唔係佢同黑警有咩分別？
係大是中非面前 中立即是惡呀先生

黑警打人地個仔女
自己個仔女就係學校比人打
一切都好合理合情合法

收皮啦屌你老母
黑警打人嗰陣佢地會唔會替對方諗下？

賣毒品都係養家 做雞都係養家 做殺手都係養家

3萬人做狗，請問淨低嗰697萬人餓死哂未？

有細路仲用養家做藉口
自己道德觀都搞唔掂仲好意思教下一代

細路無得揀，不過做人做狗有得揀啊明未

岩
屌撚到佢岩

禍優先及妻兒
不過係同路人就可以放佢一馬

咪撚理佢，對付黑警點解唔心狠手辣

樓主答到未？答唔到死番去你老母閪癃

我想淨化佢哋

父債子還都唔識

我地有得簡？

我地就有得簡咩咩？

等狗仔長大殘害我地下一代？

極懷疑樓主出黎撥火

冇得駁

佢冇得揀？
我哋星斗市民就真係冇得揀喇

啲狗開槍個時已經簡左啦

每日都要手指指指撚死d 細路

屌你老母 黑警打人地個仔嘅時候有冇得揀?

好人好者個仔點會比人搞

我揀特首有自由既時候咪體諒佢無得揀囉

721 811

俾黑警射埋眼既義士有冇得揀？
俾黑警用酷刑侮辱果手足又有冇得揀？

你屋企人咩職業?
公務員。
驚察?
係啊。
唔同你玩嚕~~

我知你個妹叫咩名住邊。。。。
你都係乖乖幫我

其實欺凌係小朋友群體一定會存在㗎啦

如果樓主遲啲出世，就唔洗俾人欺凌，而係一齊去欺凌啲狗仔

父債子還

睇呢個post

各位老師入，陶傑教你歧視黑警後代

冇得揀咪勸佢老豆老母辭職
關我鳩事

仔女冇得揀老豆老母
但老豆老母有得揀做唔做狗

人地十幾歲被人拉左入狗竇做左咩
冇人知

同情人地個細路，唔去做最personal既威脅
然後我地d細路畀人打盲眼
而家只不過未發生，當見唔到？

任何阻嚇黑警既手段都要用

義士2次傷害 計數點計?
多謝提醒

老老實實宜家日日呃OT，零用錢多幾多扮黃等你唔好鬧咁狠咋
屋企人做狗個D，自細都已經比人洗腦啦，有幾多個真係巴打？

收皮啦黑警

隨便玩狗啦

只能夠講
其實好多手足父母都係警犬

認同小朋友係無辜

我地應該令佢地認清真相，唔好戀藍絲
等佢地屌醒自己父母

警察係一份偉大，光榮，正確，高尚，高薪既職業，就嚟開學，緊係要多D同學仔知道佢爹娘係做呢份受人尊敬既職業，可以在學校門下派下傳單，互相認識下

佢打你老豆個仔，你會唔會打返佢個仔？

你個仔讀邊間呀？

我地班手足係咪人地個寶貝仔女啊？？？？

咁你答我
比人打既市民 手足 冇左對眼既義士 等等等等
佢地有冇得揀？
唔好爛係大愛啦 禍必及

連儂比人斬有冇得揀？記者比人影有冇得揀？我哋失去咗嘅同伴有冇得揀？

細路仲有得揀，就係叫隻狗辭職

警犬仔女都對你班黃絲恨之入骨啦，最多咪唔做FD囉，唔係咁都算欺凌掛??

你唔出世咪無人搞你囉

聽個小學老師講, 2014年後, 好多小學生已經自發唔同狗仔狗女玩
應該都係老豆老母教d仔女唔好同佢地玩

俾人爆眼 俾人斬 俾人打果d市民有冇得揀？

沒有一個是無辜的

呢個post擺明係黑警自己開

講完

你覺得平時警察老豆會灌輸d咩價值觀比個仔女?

收皮啦on99

黑警拉人清場時都有得揀大力定細力
佢揀左大大力

咁點解我地要揀細細力 仲想叫我地連力都唔好出？

多謝提醒，屌完警嫂屌細佬

個呀伯有冇得揀？ 元朗北角荃灣街坊有冇得揀 ？

What goes around comes around

好想讀書了

凡是敵人擁護的

英雄，你入番武俠世界慢慢揀，現實唔岩你玩

唔好咁啦……有朋友爸爸做狗，住狗屋冒住被其他狗隻侮辱既風險出黎遊行發夢，仲幫埋手訂物資。
可唔可以，至少查左政治立場先

up

我都想知黑警點解要咁樣對市民喎
禍必及家人

2個月前我都有個諗法
依家。。。？

你係狗bb?

仔我同你講 個啊伯玩野 抵死嫁

有好多時候，血親關係永遠都唔單單係一個「稱號」
做得血親，佢地實際上不多不少係「命運共同體」
借錢唔還要全家受苦等等例子唔需多舉，呢d應該係全人類都知
黑警做得出，就知道自己全家都俾佢當成濫用武力既籌碼
亦都需要付上代價
我理解樓主你既同情心，不過禍必及宴兒係合情合理！

敵退我咩好

Noted with thanks

香港食唔食得狗肉？

起佢地打學生個一刻就簡左了

樓主曲線 收到

天作孽猶可違 自作孽不可活

你地可唔可以查左人地立場先再屌呀
仲有人話老豆係警犬會灌輸乜野比個仔
屌你有幾多藍絲老豆老母個仔係黃絲呀 仆街
你地要屌就去屌d藍絲學生 唔好一下打死晒人 得唔得

咁玩多d警嫂算

都係爭d 個細路有得簡
佢d同學仔都有權知
俾人知佢家長做咩工作就夠

自己唔會咁做，但其他人杯葛，我能夠理解。

禍必及妻兒
你覺得警察個仔被歧視係可憐嘅話 就應該叫佢老豆辭職
冇得揀？畀白衫人斬嗰班人有得揀咩？

哦，算佢唔好彩啦咁

睇嚟你地真係好驚

比黑警屈/打/非禮果啲人有得揀架?on99 開學全面封殺

佢老豆打到香港人仆街呀
醒下啦 道德撚

唔想自己個仔比人屌咪唔好做 定你係狗仔冇得揀呀

開始吹風 驚啦

佢哋俾人蝦
就會有一個唔好嘅童年
因為俾人欺凌而冇一個快樂嘅生活
社交圈子越嚟越窄
唔敢同人哋講自己係警察仔女
返屋企嗰陣都要特登搭遠一個站再行返屋企驚俾自己認識人見到佢住警察宿舍
係長期嘅心理壓力同埋朋輩嘅指責底下
就會憎恨自己老竇老母係警察
自卑自己係警察嘅仔女
開始抱怨自己點解會係個狗春袋都射咗出嚟
係呢個情況下為咗重新得到朋輩對自己嘅身份認同
轉移投入反送中運動走上街頭對抗自己老竇老母
希望藉此重新建立社交圈子建立自信
活出真我

實捉到你

一句講唒

父債子還

說好的黑警死全家呢?on9樓主

係度提醒大家果兩個酷刑散仔話要搞埋個老人家老婆同兩個仔

禍必及右眼

佢地開槍 打人果陣
有冇諗過人地都有呀媽生架
所謂 禍必及妻兒 就係咁解

大大力推 班人形畜唔使還啊

good idea

人地西環個2歲b食tg有冇得揀啊屌你老母

佢老豆搞到全港學生冇得開心放暑假又點計呀

諗起都開心

係屋企聞催淚彈咳能到仆街嘅人有得簡咩？

班狗有性嘅咩？

咁咪怪佢地老豆老母
比人爆眼個啲有無得揀唔比人射啊
比人斬個啲又有無得揀啊
咪撚講無辜 呢個世界唔係一人做錯一人承擔
唔考慮下義士烈士既屋企人無左個仔女點？

黑警打既就唔係人唔係人地仔女
屌你老母

你出宜個post 講真 我真係睇你唔撚起！
下次黑警出黎打人 請你一定要出黎幫前線擋
唔係你點對得住前線班細路 ?
佢地先係無得揀果班！

tuiiiiii

我覺得正解
道不同不相為謀 如果個細路撐警嘅 就算佢老豆老母唔係狗都唔會同佢玩啦

咁真係佢老豆老母害咗佢一世

係街邊係路邊係屋企食催淚彈個啲老人家 小朋友 寵物 佢地係咪又想啊？ 佢地有無得揀啊？

無辦法啦
鬼叫佢老豆老母當差咩

我屌你老母啦
兩個差佬打個老人家
係慢慢讀佢地全家個名
話會搞鳩佢地
禍必及妻兒！你再開呢種post，我屌你老母全家

冇得揀咪忍下lor
廢童少少苦都唔捱得
我地香港人夠冇得揀要硬食舊支那屎啦

食撚屎啦樓主
好驚仔女俾人搞呀

你搞人啲仔女嗰時有無諗過呀

無得揀
而家俾人搵枝槍指撚住呀
跌撚左個腦呀?

無人屌細佬 只不過係叫自己仔女唔同佢玩
細佬仔之間既嘢 唔係黑警都要理啊
宜家係咪唔同犬二代玩就犯法

收皮啦狗仔，人地係咪出世要你班警犬打
你隻狗仔出得世就係要畀香港人屌
仲要屌撚到佢有陰影，如果唔係點會怪佢爸爸做狗

義士都有老豆老母
你果d就係仔 人地果d就唔係？

屌無老母死警犬

被警黑打同斬果d夠係人仔女啦
你被人斬斷手筋腳筋 同你講唔好搞人仔女啊

收到喇sir
實搞撚柒佢地

好想同犬隻子女瘋狂傾計傾到佢地日日叫老豆老母做黑警

做差佬要查3代架

特登屌多次樓主老母
班幼犬係抵撚死

講得啱

怪就怪自己老豆靠打到人殘廢黎賺錢啦

撚狗

算吧啦 呢個世界冇好人

返學校叫同學仔問黑警子女：點解你老豆老母有人唔做要做狗

塞肛門 有得揀？
爆眼 有得揀？
被人斬 有得揀？

班狗仔唔洗錢養？啲錢唔係隻狗老豆虐待人賺返黎？

樓主=另類藍絲

快啲叫爸爸啦好做狗啦

佢老豆老母可以揀唔做狗

你好撚驚?

塞鐵屌。稅局接放工屌。入機場屌。打匪諜屌。揩花深水埗狗館屌。塞隧屌。免費過隧屌。搞警蛆仔女又屌。

樣樣都呢個屌嗰個屌，唔准乜唔准物。返歸瞓覺算啦不如。

on9
班黑警亂黎果陣又有冇諗過人地呀
口講禍必及家人,做又另一回事啦喎

有代價

樓主左膠？？

禍必及妻兒
唔想慮到仔女 咪辭職咯

講到其他受害人有得揀咁

如果個細路/仔女反送中，反黑警，有出去反夢，表明唔支持自己老豆/老母就算啦

如果冇表態就拉攏佢唔好做狗仔做番人

如果佢係藍絲禍必及家人！

禍必及家人
你對唔對得住啲手足

Er... I can find the right words: 妻兒.

如果你覺得自己老竇做錯
返到學校咪可以同fd大條道理屌鳩警犬
學校做埋你避風港
又點會比人蝦

做朋友先問家世
有狗父母不了

比人打個班老豆老母都無得揀

出黎行要講口齒 講左陷家產就要陷家產

人地用緊曱甴黎稱呼班後生，下下用警棍打要害，射過期催淚彈。佢地有諗過啲後生仔感受？

人地啲細路無呀媽生嘅？你老母咁快幫人地擔心定，你有無諗過自己懶正義好撚嘔心

黑社會斬人冇狗出黎慘唔慘嗰啊？ 俾狗私刑慘唔慘啊？

同意
最緊要棄暗投明

對唔住，我地都無得揀
禍必及妻兒

呢個po真係笑死
有冇得揀

佢老豆做咁多仆街野，佢唔還咪佢下一代還

投錯胎

咁你去殺黑警未？
杯葛幼犬又冇成本，佢地可以自己同幼犬玩。人狗殊圖

警犬兇人話搞人全家果陣 佢地有冇得揀？

屌你老母臭閪
乜撚野叫冇得揀啊
佢老豆唔做狗咪得囉

黑警唔係冇得揀啊，一直以來都有。係佢哋放棄左同香港人同行。既然係咁，香港人嘅將來，無論好壞，黑警+幼犬都唔會存在。

咁撚慘咪唔好做警察
啲仔女咪精神健康囉

元朗啲老人院嘅老人家食催淚彈有冇得簡？女義士比狗射盲隻眼有冇得簡？我地比狗濫權濫捕又有冇得簡？

全部都冇。只不過係因為我地咁岩生出黎比呢個極權社會統治。

但係啲狗係有權決定開唔開槍打唔打人，所以唔好同我講佢地啲細路係無辜，係佢地自己一手做成

禍及妻兒

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

叫老豆遲職咪冇事囉

小朋友表示: 信唔信我叫Daddy用崔淚彈射死你地! 用像膠彈射盲晒你地隻隻眼

我都有fd個老豆係警都出黎遊行啦，唔好咁on9啦，關個仔咩事

小朋友表示: 信唔信我叫Daddy用崔淚彈射死你地! 用像膠彈射盲晒你地隻眼

小朋友表示: 信唔信我叫Daddy用崔淚彈射死你地! 用像膠彈射盲晒你地隻眼! 搵埋黑社會搞返你daddy mami

同佢個仔有咩直接關係？

好心你啦 弱智就咪撚出post

唔撚用腦同藍絲有咩分別

禍 必 及 兒

你有你打飛機
我有我杯鳩你

佢老豆老母係有得揀唔做警察

收皮啦 黑社會打人細路話人地細路就得

小朋友表示:

我係無辜架

不過我會叫Daddy用崔淚彈射死你地! 用像膠彈射盲晒你地隻眼! 搵埋黑社會搞返你daddy mami

射埋樓主你個on9仔! 見你幫我講野，唔射你對眼，射你屎眼算

比人打嘅有得㨂？

睇到大家咁樣留言
想同樓主講四隻字

等價交換
我唔覺得應該要猶豫
我直頭覺得我地做唔夠添呀

俾人斬俾人打嘅唔係人地個仔 出黎就要俾人斬俾人打？
根本爲駁而駁

佢個仔決定佢老豆斬唔斬人？
如果你老豆係藍衝出去屌9人阻佢番工
又代唔代表到你呀？
你點知人地個仔係咪自己人呀？

亂放催淚彈入鐵入屋，啲小朋友，bb仔中左招，又有得揀？

on9 我比班狗打都係冇得揀

弱撚智 最撚憎你呢種人
死一垃圾
如果你真心既話我希望你死撚左佢
唔好郁住呢場運動

至少比佢地知道

"大個唔好好似老豆咁做狗"

1乜撚999
屌你老母屌你老豆啦
個細路咩冇得揀
佢可以屌佢老豆

講好咗冚家剷

香港人都冇得㨂架！

1. 唔係警嫂 係狗乸
2. 佢地d仔女受父母影響 第時又會做狗咖啦

同細路有得揀老豆老母？
自己出去住買樓定排公屋呀？
排到都大學畢業啦ching

咁俾人射爆隻眼有無得揀？

冇人老豆老母係藍絲？人唔會思考？
（除咗中國人）

我諗未必係真心想搞啲警渣BB嘅，但畀着我，知道個同學係黑警後代喎....除非個細路屌番佢老豆老母啦，如果唔係我真心恥與為伍

呢啲唔叫杯葛㗎可？

老豆做警察害咗個仔一生 唔係好正常咩？
報應呀！

我地都無得揀 幾多個比人斬比人打受左傷既唔係無辜？

啲狗真係咁錫自己仔女咪唔撚好做囉屌

你真係傻傻地

對警犬⋯跟本唔洗再講道理

點解佢地就可以無底線攻擊我地

我地就要就住就住

對敵人仁慈，就係對自己殘忍

你睇下老豆搵仔啦
大把現役狗既父/母都係狗
而且藍屍咪又係對我地做緊同樣既野
起底起哂伴侶屋企人

點解要捉怪物而變怪物

點樣變怪物？
我地有冇拎刀斬人？有冇虐打老人家？

仆街黑警打班細路戈時有冇諗過佢地都係人地嘅細路？

我唔要同佢一組，佢老豆周圍打人架！

因為係警犬攻擊你，
唔係佢個仔決定，你追求緊自由民主
但係用中國人既思考方式做事？

唔講其他啦 黃大仙紀律部隊宿舍係咁掉野落街 佢地既親屬都一樣係滿手鮮血

依家拍緊呀信的故事？人地對你衰都要對返人好？

冇所以你可以打9黑警，但同個仔有咩直接關係

如果透個杯葛佢地小朋友而可以令警犬為左個仔收手

我認為係比較溫和做法

同警犬用槍射盲人⋯係極輕微反擊

係針對番個對象，係警犬打你所以你可以打番佢，佢打你係佢自己既意願，用下個腦思考下得唔得，唔想連登都變成藍果d打飛機group 咁

一個憎你既人只會諗”連我個仔都搞”，
只會越嚟越諗唔通，
點會認為係自己做成

笑左,咁前線靠你啦

我細個都俾人欺凌過
呢啲傷痛係跟住自己一世
十幾年來都磨滅唔到
所以
要俾啲狗見到
因為你做政權打手
而係寶貝仔女嘅心靈上留低
永不磨滅嘅痛

白色恐怖你唔講?
你依家先識驚黑警

就算個老豆腦殘諗唔明

個仔都會叫佢老豆唔好再做popo

咩方法都要試

加多個麻煩比Popo食

點都好過唔加!

明無?

同咩撚野化
你以為香港仲有十年比你慢慢玩？

Now or never

圍村果班後啖笑
佢地報料嘅原則係
你唔入我村，我撐你
入我村，即刻換白衫斬死你
咁都叫撐？
呢啲係第一個會出賣你嘅隊友
唔要都罷

咁你咪勸個仔，
同佢講點解d人咁撚憎佢老豆囉。
唔一定要杯葛

冇錯 我地都冇得揀

屌你啦樓主 比人拉果d冇屋企人嘅？

明白了 唔好剩低佢地
要一家人齊齊整整丫嘛

真係,警細路係冇得揀,佢地都有自己嘅立場,好多都黃 佢地同屋企反哂面嘅同時 真係唔好搞到佢地兩面不是人

禍必及妻兒 叫佢老豆唔好做囉

出黎行就預左要還啦

都係個句

既然法治無用，就要令POPO處於內外被夾擊狀態

對方爆煲犯錯/辭職

就係對我地有利

完

送佢入保良局好過了，有咁樣父母，害佢一世

義士就唔係人地個仔女？

驚咪唔撚好出街番學囉
哩番係狗竇最安全 冇陰影

樓主你呢種撚樣幫黑警洗白？！
義士爆頭爆眼爆曬光呀！
女義士被班黑警性侵呀！
由被捕果一刻已經慘過坐監，仲好意思唔黑警死全家？

佢老豆搞人地屋企人個時預左架啦

Agger

係老豆搞到個仔咁

我屋企人係中學老師，佢同我講話一定會搞鳩啲細路，比分會比緊啲

人地個細路係細路 示威者就冇父母生？

各位老師入，陶傑教你歧視黑警後代

我係啲老師一定上堂比啲黑警濫暴嘅片比佢地睇

樓主咁撚反智 大愛左膠撚

示威者都係細路呀佢又拉？

示威者前途唔係前途？

我屌你啦

下世投胎投好d

我哋嘅目的係咪想制止呢啲事發生呢?欺凌個細路呢個行為可唔可以達到呢個目的呢?

最好搞撚到佢地啲仔女自卑然後自殺

On9

憑良心啦
唔洗話特別欺凌佢，不過問心你知佢係警狗既仔女都唔會想同佢玩啦
近豬者赤近墨者黑呀
班警狗咁賤，教出黎既仔女都唔好得去邊，自己諗下啦

校園欺凌來了

我會打得更重手

同化佢個仔反老豆 激死佢
we connect

小爆細路冇意義，但喺佢面前小爆佢父母就足夠

幫人教仔女分良知，唔收錢了，仲想點？

樓主係狗仔？

啱啊
排斥好慘
俾我知佢老豆係狗丟佢落海添啊
唔洗驚排斥

知啦得啦 狗仔唔使咁驚喎 咁快就上嚟開舖叫人唔好搞

得狗仔係人哋個仔 D義士唔係人哋個仔
照你咁講警狗都唔應該搞 佢哋都係收人order做嘢㗎咋
on9

元朗獨立？

冇啦香港人都冇得揀

咁驚比人bully，唔好反學丫嘛

做警察都要查家宅啦 點樣禍不及家人呀

禍必及妻兒，完

唔緊要啦

老豆老母唔好再做警察咪得

輕鬆解決問題

屌你老母臭閪
一係佢加入我地，一係佢俾我地搞
要啲仔女俾人bully啲狗先會開始驚

禍必及家人，現實就係咁

驚咪唔好返學囉

女義士俾人爆眼都無得揀嫁dllm

收皮

有得揀唔好返學

比狗同狗乸教出嚟智商可以有幾高？

醒既就會同同學仔一齊鬧鳩黑警
實唔會比人杯

蠢既真係抵撚死，
分分鐘大個做返狗，
仲同我講禍不及家人個啲左膠自己去同狗仔圍爐啦

我明 我真係明 但係喺呢度講只會俾人負評

咁你咪自己去同啲狗仔圍爐囉
有狗仔做朋友，唔洗咁介意有人負評你啦